有冇人呀媽/呀爸係屋企有啲好奇怪嘅習慣

我呀媽自己永遠都唔會係佢間房個廁所屙屎，一定係出廳屙 (如果唔係廳個廁所有人用緊嘅話更加唔俾人入去，得佢自己用得，連我老豆都唔俾 )

個個屋企人都好正常？

有時啲野廢事洗
就咁喺洗衣gay攞出黎放番入櫃桶

老母去廁所唔閂門

哇屌

原因？

點知佢，怕整臭佢個廁所啩

奇